發覺熄左燈自己都幾靚仔⋯⋯

未到完全黑到睇唔到嗰種
咩黑眼圈之類嘅野冇晒

如果呢個世界上有個同自己一樣樣嘅人真係驚我變基

熄咗燈照鏡你隻眼係咪有超大光圈😂

戴個面具仲靚仔

悲劇 一個就夠

樓主應該好似金城武
可惜毀咗容